[處女絲打入]我有口罩

日本製造

處女巴打ok?

fuck off

pmed

我對男人冇興趣

pmed 幾時有得trade?

你拉鳩我po，唔trade

push

兩盒, thx🙏🏻